我認為黨鐵聽日同後日會繼續停，從而老屈我地

為左製造手足故意擾民嘅假象
我相信黨鐵同政府唔會咁順攤容許星期六日交通運作正常

所以我覺得手足們應該事先做多啲宣傳
講明我地星期六日朝早唔會有黎明行動
起碼打定個底先

大家點睇？